做女人都煩 其實做有錢仔都好煩

又要求老豆加零用
錢多極都唔夠追新野
得個幾億 又要買車又要裝身
仲要日日做facial去salon執執
頹著balenciaga又俾david渣mclaren串
食飯仲麻煩 撞到世叔伯拖女勁老尷
有無人明

做人已經好煩

系

我可以幫你解決煩惱

幾億中產咋

點

你可以死

系 好煩

米甘

唔介意可以幫你接手少少錢

人嘅慾望係無窮無盡，
嘗試放低物質生活，
做個簡單嘅人

慳住使都勉強夠養到個仔畢業
但偏偏要守家業 無得追夢

一日得個半球
邊有淨

做窮人又煩，做有錢人又煩
有得揀緊係揀有錢又煩既人

難矣

點解

因為你驕養咗自己個心，
就好似啲人食開好嘢，
要佢食返啲差嘢，
佢會好唔慣。
道理一樣，
你嘅生活驕養咗你個心，
令到你做唔返平凡人，
所以唔識善用金錢嘅人，
只會空虛渡日...

樓主又開膠post

格內鳥人是什麼

諗到未

我以後每個post 都問

Can u?

竟然有人真心覆樓豬